集中討論球證奧利華嘅判決

十二碼判決無爭議

保方推我都應該要紅牌掛...

十二碼冇爭議

紅保方有保留

但應該紅賓拿迪亞

樓主成人比人屌老母好慘

如果一個守衛
從後出腳加衝緊過嚟
咁都無12m？

佢似俾人圍到係唔撚記得左俾番張黃

完場前一分鐘吹12碼幾夠卜
係祖主場可能俾人溶左都似

睇live係睇到有推球證
但黃咪算 可能說話上都影響到

係呀

保方直頭起哂手 撞哂球証想打佢 仲要係佢耳邊大嗌

咩牌唔重要 但一定會有12碼

唔吹就真係黑啦

黃賓斯
12m
黃保方

不過保方個動作好似直程阻止球証出牌
要搵人replay睇睇啦

蛆記有幾件一早紅得啦

樓主

條垃圾奧利華連咁俾joe hart撞頭都冇俾黃
咁樣要俾紅保方

疤: 保方最後一場都紅！？咁唔比面！？

呢個動作唔俾牌都應該秋後算賬啦

Oilver不嬲垃圾，睇開英超就知佢鳩吹

祖主場佢走唔出個球場啦

行到咁撚埋撞球證 指撚住個鼻黎屌
我明你隊長有火 都唔洗咁申請出場既

12碼就無爭議 係後面坦克咁飛埋去 就算中波都8,9成比人吹

搬埋黎呢面

今次比人指撚住個鼻黎屌

Sports Editor of The Independent Ed Malon on BBC Radio 5 Live:

I thought it was a little soft, but what an ending. Benatia goes for the ball and gets a bit of the man. In a big game got to be sure.

The way Real played, they would not have scored in open play so they needed a penalty and an English ref gave it to them.

佢地點會睇到

理性分析又有新主題

¡Hala Madrid!

冇出手冇乜理由直紅
保方都係控埋去
黃就合理

祖記打到mma咁唔會有人講

反而想知點解benatia唔洗2黃趕埋走

Mandzukic 可以比第二張黃牌

想知保方講左D咩 佢真係指撚住個鼻黎屌
我估佢可能真係老母前老母後

剛剛replay見到保方身體壓落奧利華度，但會唔會係因為講咗啲咩嘢成為紅牌其中一個因素...

唔係出手先可以紅

踢過比賽都知，你指住個球證狂屌，唔肯收聲，一樣紅得

唔講依場，講條友之前吹個d

有樣嘢佢好中意係主隊入完波再送球12碼

倒子有13-14年車仔主場4-0熱刺，伊度奥入完1-0之後球攻勢佢插水，點知照判全餐

第二個16-17 熱狗2-0阿，又係一撚樣

條友係好易主場球迷氣勢影響。

真 你追住黎屌通常都紅得 仲要撞埋去

我又覺得以咁既場合黎講未算太激烈到要直紅
唯一合理解釋應該係問候左球證老母

完場前一分鐘 直接拎槍射球證 咪唔會有12碼囉下話

我又真係冇問點見過追住球證就直紅
球證通常警告下再俾黃
如果屌左老母就冇計啦

意大利文粗口
Oliver識唔識聽?

推球證喎…………………郁手喎………………

結論係球證蠢
12碼係要俾

保方又未係太激
俾個黃先唔得既
宜家紅左保方
要俾位人入喇

捧邊隊都係咁話啦

D人掉轉左以為出手會紅就係出手先可以紅，出手會紅唔等於無出手唔可以紅

咪轉移焦點啦閹人
呢場咁判邊有錯

你憑咩代表其他人

保方唔去嘈benatia都要紅啦
而家佢唔洗紅執到

If a then b

If not a then not b

段片前部分用手臂㩒球證條頸喎

佢就係想令到D人講話係因為主場球迷氣氛先比呢球12碼，都on9

成班人踢到9x分鐘追到3粒
一下雞聲就抹殺晒成team努力
你話唔火就假
可能係保方最後一場歐聯了，又一傳奇⋯⋯

我屌你老母啦，我有話佢判錯咩

抺殺?
嘩 唔講以為12碼插水添呀

屌你老母季初C朗係咁易推下球證都比人停5場啦
而家保方動作大咁多14秒果度直程後入奧利華咁款直紅好撚合理啦

吹得歐聯識幾種語言係基本

企係佢立場保方係咁諗
個人覺得係要12碼

球證只需要考慮係唔係12碼、紅牌

咁球證係咪下下要代入你立場黎吹

條友之前仲差d擺老烏

可惜，仲諗住加時踢鍠出局

要怪就怪個傻閪隊友啦

抹殺左C 朗球靚set 波就真
入左一定全球吹奏
而家變左個個討論球證判決

yes

14/15獌1:2阿

有撚講球證咩
我咪話係保方角度囉
呢球係12碼

又係比人推
紅左迪馬

如果踢緊意甲呢球未冇十二碼吹番轉頭插水

成場真係贏c朗一個 一個人帶領成隊皇入4強

但接應果個係機司 門前1碼空龍都驚佢唔入

賓尼迪亞真係冇撚腦

睇慢鏡球波都係set 落塊面度 都咪話易入

講真似係保方自動申請離場 印象中cccne 救12碼ok

但依家唔會有全餐食，最多黃牌
除非係佢都不停投訴，攞埋第二黃

本身黃左

係喎 咁就直接食第二黃
唔會直紅啦，取消咗全餐 除非佢好似保方咁

郁球証已經要紅啦

唔明點解話十二碼冇爭議
睇國外新聞好多都話係Soft Penalty
Lucas Vazquez earned a very, very soft penalty in the final seconds of stoppage time, and Gianluigi Buffon was sent off with a straight red card for the ferocity of his protests, continuously bumping and manhandling English referee Michael Oliver while screaming at him.

連登仔話冇就冇喇 仲洗問

quote外國新聞都要睇source嫁 ching.....

華c基c個勢係想控再射，後面係衝埋黎，
呢d基本上都12m，牌就睇球證

有個爭議就係係咪中波先 但成個動作咁大 真係..

都唔係基本上啦
明顯到咁，就算我係個球證收左祖記錢都冇得唔俾啦

禁區入面，94分鐘，俾同唔俾都實俾人屌死

壓力大過牙朗球12m

Vvd踢lamela 都俾既話
呢球俾 好合理

鍠俾左錢球證，唔準趕蛆走
唔係會俾人知鍠收買球證

改個名就代入，以為自己係球證

隻腳伸上去之前隻手已經推左人

點唔中人

其實做後衛你俾人食咗個位都輸9成㗎喇
除非人地控定你偷到啦
但係佢從後飛隻腳出來成㗎坦克咁撞落去就應該要12m喇

歐聯唔係老人牌，有能者居之，唔係你打得耐就值得拎

要怪就怪佢隊友on9 90分鐘禁區犯規啦

保方係咪應該先黃牌警告？

咁12碼唔係呃返黎吖嘛

呢度都大把人改個名就以為自己係球員

冇話呃呀，係12碼
站係保方角度睇係咪吹左=冇晒啊

如果係意甲真係可以唔俾
某程度可以話自己累自己

祖甲就不嬲祖話想點就點㗎啦

屌柒樓主,黑哨

專業

唔係踢Ali咩

意甲吹追對面插水啦，祖記喎

啲質疑嘅新聞好多都係英國新聞

解釋咗點解英撚點解好似都唔明球例咁

佢哋啲文化仲係好鐘意容許好多 borderline physical contact

但 ifab 而家個 trend 肯定唔係咁

啲英國傳媒仲喺度討賓拿迪亞隻手係咪推，有冇用力

但好老實講賓拿迪亞咁樣成個從後衝埋去，因為華斯基斯食晒個位，佢出腳個去勢同動作根本無可避免一定會令佢個人從後撞落華斯基斯個身體，都幾明顯構成不小心/魯莽衝撞

另一方面啲英國報紙佬其實幾同情祖記同保方， guardian 連 overall justice 都出埋；但好老實講；平心而論球證就係唔應該有呢啲同情心，唔應該問成場比賽嘅球隊整體表現嚟決定一個動作係咪犯規

乜宜定歐聯四強都有關愛座?

*宜家

判既時間敏感加上皇又踢得唔好
咪變左有爭議囉

計埋廢老最後一屆歐聯

因為判左12碼無得食全餐 唯有請第二個食埋

好簡單自己代入保方角色
你當時果刻會對球證講啲乜

我一定會爆哂粗正頭想即場開佢波

這球唔係好明顯十二碼

覺得無foul班人係咪用屎眼睇開波？
講真，呢球就算俾vazquez控到，buffon都出得到嚟擒佢，成件事係benatia魯莽

唔明點解啲人個個都話依個12碼係黑哨
利申：冇特別支持邊隊 純粹已波論波

保方巳成廢老。好似全世界欠佢個歐聯冠軍

酸LO

12m就梗 但唔駛紅人囉

不過咁既敏感時候判12碼真係on99

真係犯規都唔判？

投訴球證 黃牌合理
推撞球證 紅牌合理

唔通唔判 補時就合法打mma?

判12碼要睇時間真係笑而不語

12碼就梗，但敏感時候又唔應該判，好矛盾喎師兄，咩邏輯呀

其實呢個係英超球證通病，講真祖記踢左全場呢d後面夾硬憾埋去/毛手毛腳，都唔係第一球，呀朗都跌左好多次要犯規，Oliver大部份有吹但都唔少無吹，尺度唔明確球證都有責任，最尾踢中哂人球例上當然無乜好爭議，但都唔難明點解保方燥到咁。

睇得多英超已經慣哂呢d，有時撞得有時唔撞得，可能因為佢地個league傳統上太崇尚physical踢法

因為真係污染左場波既可觀性

我理性上覺得要俾

只係我一路都好討厭補時吹12碼

利申：中立觀眾

不嬲都話奧利華最撚鍾意做焦點+係唔係都俾12m

依段片睇到佢無隻腳無中心口,
撞落去就係有撞既,不過同時佢都踢到波
有無12碼係有爭議既

直紅保方就唔合理

講真如果呢場係祖記主場應該唔會吹

btw 我覺得黃又得紅又得

好取決於buffon係咪言語上都好唔尊重

不過有樣野好好奇

就係如果個龍門唔係普方

會唔會有咁多人講

犯規就吹，咩理性感性影響，咪就變左黑哨唔公平囉

犯規十二碼就十二碼唔好拉其他嘢黎講
唔通為左可觀性特登唔吹？
咁不如立例補時唔準吹犯規啦

你試下調番轉係皇馬93分鐘輸12碼+龍門攞紅牌 睇下會點

咁不如以後補時無犯規

以後補時變MMA大賽 諗起都正

姐係要比囉

奶袋底奶撚到你short撚左呀

其實有推撞球證

一張飛90分鐘睇路足球補時就睇mma扺到爛

22個人互毆 仲未計坐bench嗰班

正喎，肯定踢到飛沙劈石，好睇過mma
不過到時90分鐘完咗，要有5分鐘break比雙方球員戴番美式足球嗰set護具同頭盔

簡直係on9 乜撚野可觀性 本身都高技術比賽

即係殺人都要睇乜時候決定有冇罪

以後如果球迷睇得高興，球證應該無視球例

咁犯規唔吹12碼就無污染？
邊個on9呀

機師側面睇似作勢跌
但正面點睇都係想心口控定再射
條友起腳直頭踢到心口都無12m?

好似有推撞球證，呢段片無show到
紅牌真係唔合理？

後口撞落去 冇十二碼
從後剷波中波先都食牌
已經係唔係中心口 丙朗set 到個波 隊友食晒位心口照落黎 你從後撞落去 踢到個波又點 如果咁都唔吹 真的下下去盡唔止斷腳咁小事

保方合唔合不理 球證會寫報告 投訴有過激 睇下有冇身體推撞 有推過球證 直紅 呢個都唔洗問 睇又唔算有推撞 但感覺保方好火下 呢下食晒位 點都十二碼

心口照個波 從後飛過黎都冇？ 十二碼好多時就係進攻食晒位 防守去試出腳篤走個波 成日發生 食晒位 出腳一定蝕章架喎

其實都係一樣

球波吹左對皇馬好 唔吹對祖記好

而決定權係球證手

如果我係球證應該唔會吹

連登仔咁公正就應該吹梗

好在你唔係球證 隨時mma

其實祖記踢左全場呢d後面夾硬憾埋去/毛手毛腳，都唔係第一球，呀朗都跌左好多次要犯規，Oliver大部份有吹但都唔少無吹，尺度唔明確球證都有責任，最尾踢中哂人球例上當然無乜好爭議，但都唔難明點解保方燥到咁。

英超球證習慣性都係咁，同一場波有時撞得有時唔撞得。

人地食晒身位你都成份飛埋去撞, 12碼就梗
反而呢D波唔撞佢, 佢都唔係入梗
後衛太心急之下揀左成份埋去博隻腳踢到波先球證當合法欄截
博輸左都冇乜好講

為左可觀性就唔應該吹
咁比我就補時階段腳腳收山喇

其實足球史上唔少判決都係耐人尋味

唔係邊得黎咁多討論

換人名額加到5個
好似冰曲咁加2個打手

下游球隊到時隊隊拉布
補時10分鐘
一補時換5防守球員做mma

呢球冇乜爭議 球證近 視野冇阻擋 有底線裁判 距離可以話廿碼都冇 咁都覺得有爭議 你睇多啲波

為增加賽事觀賞性，補時階段改名為死鬥模式，進入死鬥模式球證在任何情況下不會吹停比賽直至死鬥模式結束

呢條友上半場已經成日陰啲陰啲咁

改例即刻個個星期去睇波

條友都on99
為咗可觀性的話應該唔好俾場波停，所有犯規唔准吹
個波出咗界，要限定執波仔2秒交到個波出嚟，球員要6秒內開到波連埋行去出界嘅位置

抹咩殺
你唔好講人地皇上場踢到咁好 而家祖抹殺佢地嘅努力 點知最尾自己友犯錯出事

Mortal Kombat 分屍爆頭

我只係想表達球證判決永遠都係主觀

佢可以決定場波既結局係點

就算oliver吹 唔代表其他人會吹

又咁講 丙朗係保方殺手 佢把關都射爆咗佢十球
一個意甲前鋒生涯都唔知有冇呢個數字

段片有show呀
但果下佢都唔算好大力同又無用手
我覺得黃牌會合理D

12一定冇可能走得甩

唔會

幾搞笑 如果事後足協要求寫報告點解唔吹 明顯犯規 佢唔洗再執法頂級賽事 唔代表其他人吹
真係笑咗出黎 你知唔知球證有賽後檢討 錯判漏判要寫報告架 會令佢證球生涯劃上句號

我都覺得接觸好輕微

華斯係企定定等等你撞咁

又無起腳

賓迪迪隻腳更加唔係向人踢

存心去波

拿左身位唔代表唔可以掂你掛

西班牙都慣左係戲子

咁點解韋伯撈到咁耐

咁點解又會有北京電視機

你上面段嘢點得呢個結論呀
同埋犯規點解會唔吹？
一係收$一係為左你個可觀性囉

我咪話左我係球證係個個時候應該唔吹

犯規吹係岩既

不過你地都講得岩

我做球證應該係韋伯d frd 日日比連登仔插到開花

ching你既見解幾獨到

Sending-off offences
A player, substitute or substituted player who commits any of the following
offences is sent off:
• denying the opposing team a goal or an obvious goal-scoring opportunity by
deliberately handling the ball (except a goalkeeper within their penalty area)
• denying a goal or an obvious goal-scoring opportunity to an opponent whose
overall movement is towards the offender’s goal by an offence punishable by
a free kick (unless as outlined below).
• serious foul play
• spitting at an opponent or any other person
• violent conduct
• using offensive, insulting or abusive language and/or gestures
• receiving a second caution in the same match

如果普方有辱罵球證紅唔紅得？

平行時空
我見到大部分人都話12碼係正常
係嘈緊駛唔駛直紅保方

奧利華呢個不嬲都係撚屌狗閪黎

其實奧利華條打把仔之前已經成撚日黑